Kaebas Reet Muck, et Enn Rink temmale 1 pund linnu wõlgo on ning neid mitte ei tahha ärra maksa.-
Pallus Enn Rink Kohhust, et Kohhus talle weel wähha aega annaks, ning lubbas se pund linnu ärra maksa--
Mõistis kohhus, et Enn Rinki lehm, kui temma neid linnu mitte Jürripäewani ärra ei maksa, oksjoni peäl saab ärra müitud, ning sest rahhast se pund linnu ärratassutud.-
